其實有無黑社會係反送中

我知9成9 黑社會都係細個蝦蝦霸霸大個先做

唔會有正義既心

但大家覺得當中有無d 人其實都反共反送中

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

on9

咪天真啦

無利益做撚咩

大把，因本身班古惑仔仇警
仲有好多前古惑仔都係反送中

老黑應該無

但有d mk中佬應該有d 思想會撐大家

當年佔旺貨車佬有份幫手揸貨車佔路

大把 黃大仙成班以前比狗逗開
反唔反送中就唔知
對班狗一定無好感

有掃黃掃毒比人破鑊咗果D

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有，不過唔會理

有，盲亨詹昌盛

睇林鴻達寫盲亨接過放學

有架，不過大佬叫你着白衫你敢唔着咩？

冇，因為個個等緊考警察

絕對有

mk仔就有
真係個班睇下邊個阻佢搵食打邊到

講黑社會有良心同黑警話自已無辜有咩分別

盲亨呢d 過左氣唔係江湖前線啦

當年佔旺出黑社會打人, 蘋果有訪問盲亨 佢話佢唔認同, 但要佢收錢打學生佢一定做唔出

佢似係普遍中年阿叔思想, 大家都係中國人個種

大把黑社會反送中，但同時上面班大佬要奶共

反黑警一定大把

有

6月12之前有 612後就無

當年雨傘時 幾多馬夫古惑仔
帶示威者走難時 入左一樓一，後樓梯，後門，天台
你留意下無乜gear又係前面好勇武，多數係青春期已啟動了勇武的基因

有印象喺旺角
良心小店

上周五有黑幫衝入旺角佔領區襲擊佔領人士，盲亨翌日同樣有在facebook留言直斥「人性幾醜惡呀，不知所謂」，又指「黑社會變晒質」。
事實上，自旺角的佔領行動開始後，曾有司機駕Benz衝入場內，險些造成人命傷亡。知情人士指，盲亨在翌日即派員將多架跑車泊在亞皆老街各路口，協助堵塞馬路，「盲亨撐學生嘅，佢知道有人想去搞事，就叫人去現場擺路障，保護學生」。前晚盲亨也有到現場視察及拍照，一度惹起外間猜疑。